尋人，有無人知英國王婆婆消息

811太古之後已經無晒佢消息，又話喺大陸又話安全，但係無確實佢本人平安消息，好怕佢被消失

之前睇過有post話佢整親 少左出

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店

揾人關注下佢好喎

佢堔圳住
想幫都難

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

好想話俾佢知依家好多人陪佢舉英國旗
佢係大陸一定乜撚新聞都冇